11.19眼泪决堤的下午____-.相爱六年

  在一片头痛欲裂中起床。起初听到师姐大声的笑声首先是愠怒继而是理性的忍耐。 打开酷狗，无意中打开           我们相爱十年twins哽咽  可谁人不感慨  十年  人生多少个十年啊饮歌跟你合唱唱到世态的转变都看过                       眼泪决堤仍是那样谐和                                           原来我他妈的这么煽情六岁很快过 又似不快过                                  睡到三点我很想打死我自己骤眼彼此也大个 可爱在每分钟也不枉过回望身世 因工作未顾安危被天气炎凉洗礼 却有你天使般安慰                    你可不可以争气一点啊？共渡浮世 有幸携手便能抛开一切未来未曾计 大无畏为了事业念力没有降低                      假如感激我运气 不如多得有著你投缘难讲理 叹世界亦要牵手上机一人一口气做到未泄气没法不一起这种不舍不弃 大过天和地我肯交换去做你像置身银河 年月飞快过共你分享对或错苦与乐记得生涯怎麼过从没心计 天真岁月已一齐幸福似季候交替你却永远企在旁像护堤望著时计 便怀念怎样联手解决一切未来未曾计 大无畏陪你落下热泪亦撑到底假如感激我运气 不如多得有著你投缘难讲理 叹世界亦要牵手上机一人一口气做到未泄气没法不一起这种不舍不弃 大过天和地我肯交换去做你彷如孖女这份爱愿叫世间知己记得不舍不弃 没有猜和忌我肯交换去做你 我的感觉也属你